仁醫係咪最好睇既日劇？

南方大夫同緒坊大夫果段對話真係男人老狗都睇到眼濕濕

仲有龍馬同南方大夫既互動又係勁好睇
結局封信更加唔洗講

其中一部經典

經典呀

好好睇 仲有冇一樣咁好睇嘅劇推介

我覺得得白色巨塔有力同佢一戰，但仁醫再係情感表達上多元d

值得一提係仁醫既音樂成功將佢推到另一個層次
片尾《再見你一次》

非常經典

介紹埋日本歷史，亦有經典既板本龍馬...

白色巨塔，仁醫，白夜行

三大必睇日劇

印象中最深刻，無悶場

利申，少睇日劇，90-00年代先多睇

係，維新，推倒幕府一路睇真係好似置身係歷史長河入面咁

龍馬既演出搞到之後福山版都被比下去，自此龍馬=內野聖陽

白夜行好正
有冇高清版dl返

〇〇大夫，請容我在此鄭重記下。
橘咲，一直深愛著大夫。

依兩隻字真係帶俾觀眾同南方大夫一世遺憾

果句日文好靚

白色巨塔心目中第一， 雙主角同配角都好出色，唐澤壽明真係好型仔， 江口洋介又好討好. 不過仁醫都超正， 鐘意到我背左佢首主題曲然後係K到唱

好睇到呢排想重溫

最好就唔敢講，不過真係好睇
其實個結局幫成個系列加咗好多分

再加埋首無撚敵主題曲